訓練一個做開運動嘅人成為全職運動員要幾耐？

當20歲 有10年相關經驗
有冇可能25歲前成為全職？
如果5年淨係全程投入訓練

邊有得一概而論

你個名應左你自己條問題啦

aim乜野先 hkt full time？ 重要睇你玩乜野運動

改得好

cls 做運動員。。。。。。。。。 我行個圈都攰=.=

電莖

返5p啦屌你老母

呢啲真係走開先

但呢個係你唯一希望

就好似猁隻羅拔臣咁
好似踢咗唔係好耐

天分

如果你玩冷門運動兩三年已經港隊啦

例曲棍球/棍網球，大學打幾年又話港隊又出外國比賽又盛

唔好將電莖啲垃圾攞出嚟啦
完完全全由遊戲商控制
你幾[努力]都唔會贏到game嘅設定

真。又唔講乜運動

=.=

參加比賽睇下自身水平夠唔夠打得贏大部分練家子先

邊有可能要5年
1係你天份,2係你夠努力進步得夠快
2-3年內你上唔到香港1線出國打比賽就玩完啦
係屋村搞下興趣班呃飯食都仲得既

？？？
呢度咪5p囉

死毒撚！開膠post算啦你

睇咗副架生先知

你細個果時係咪已經有功底先?
如果有童子功就易好多, 如果冇童子功, 基本上點練都練唔到超高水平。

一路有訓練
不過冇青年軍嗰啲

你試下參加香港入面d比賽先？睇下贏唔贏得晒香港圍内班人先？